點解咁多人鐘意除低口罩去咳?

不時見到有人一想咳， 就除低口罩去咳。 咁無公德心都有?

今日時運低，見到有人刻意除低口罩去咳， 仲要對住我去咳，我屌佢老母呀

驚整污糟個口罩

班人呢種心態， 完全自撚私

有啲人戴口罩係驚人傳染自己而唔係驚自己傳染人

唔關自唔自私事，係智力不足

即刻屌佢老母啦 仲使諗？

我即場屌佢老母

但而家仲好火滾

打乞痴先慘，個罩臭撚到
打一次少一個

食煙、除口罩隨地吐痰，甚至亂丟口罩

正解

因為班傻閪以為，唔噴口水落個口罩，就唔會聞到口罩嘅臭味

此post 已完

成10幾蚊個口罩
打個乞痴就用唔返, 比你裡面定出面打

用台灣醫師句野答你：「不拿下保險套，射精保險套會濕掉啊，那保險套怎麼不取下來，射完再戴回去呢？。。。。。口罩和保險套都是一次性使用好嗎？」。

仲有，成班除口罩咳既人， 咳果時多數唔遮口，跟本無視傳染比其他人既危險。
呢d根本係蝗蟲行為。

聽落好核突

咳得唔爽